個個以為打擊到朱西伯伯,其實佢應該恥笑緊我地

人地大企業,行得操控用家呢步
係有研究過先做,人地有Ai 分析用戶依賴度
有部門專門做過唔少Sampling
唔係是旦CEO講幾句就去做
事前應該做好晒應對方法,移民潮?唔好笑死伯伯啦

放負pr

應對方法係咪登廣告叫人唔好走

收購SIGNAL 之後再轉再收購再轉再收購

NGO點收購

咁叠水打條春咩

開Siginal條友就係憎朱閪 所以開

呢個年代係大數據年代,人類就好似同緊半個機械人鬥
大數據好勁,統計到人既行為,
比喻:只要你提供每次去7仔記錄,你每個月平均去幾次7仔會分析到
再推斷FB點用大數據
佢地可能計到左派有60%用戶,右派有40%,
而40%右派中有20%用戶
因為要依賴左派既朋友,最後果20%又會回流番 FB

以前icq年代未有呢D,所以容易有成功移民潮

加上D大企業平時好鍾意開埋D好撚得閒既空殼部門,
但實際係有做野, 只係做緊時D人睇到覺得無聊既野
做做埋埋D濕鳩人性測試
搵D真人做下社會實驗
然後入晒Data, 當呢D人性 data 量化時就好撚有用
變左半個人工智慧

通常樓豬呢d 柒碌過左唔夠1個星期就比人bin屍

佢有佢笑
我有我轉

我都想俾人bin屍呀, 不過朱西伯伯似乎唔會幫我實現
咁大個企業你估佢無 Study 過 icq, msn,xanga 既事?

咁又點
唔通繼續用fb
洗撚理佢諗乜

我已經2日無用fb

哦
咁咪由得佢笑囉

msn咁大個企業 你估佢無study過icq既事？

憨鳩鳩，你自己都識講操控用家，唔係用家點操控啊，死返入你老母個閪啦

無衝突, 操控就好似帶隻狗出街行, 你走去 mewe, 其實條狗帶未甩, 轉個頭都係會番番去 fb

PR咁夜仲開工，希望年輕人見到呢啲閪工唔好做

icq事典, msn study左,
msn 事典, wtsapp study左
xanga 事典, fb study左
分別係乜, 分別就係 msn 讀左只有1本書
fb 讀左3本書, big data 正正就係咁貯落去
愈多study,概率愈準

研究一隻老鼠鍾意習性, 同研究三隻老鼠習性既分別

果然係憨鳩仔
有撚狗咩，你得條狗帶咋，綁住自己就得

收過一次啦 人地而家係billionaire仲得閒理你朱閪咩

你用過 fb 都比佢條狗帶綁住啦

咪再神化大數據啦 實際上咪又係row match
突發事件以前未試過咪又係靠approx靠transform靠估

唔識data野扮識啦

點解要賣報紙告急？

On9
Cut 用Facebook 咪得
Delete 咗個APP 係好容易戒甩

如果要繼續用就開假Account
黃藍，共和民主黨嘅Pages like 晒
佢根本分析唔到你嘅立場

2014年之後已經冇用Facebook 個人Account
只用假Account

Instagram 同 WhatsApp 全部都冇連繫

Facebook 只係工具
唔需要依賴

笑咪笑
笑完會少忽肉咩

無用過

你當我唔識 data 都無衝突
反而最想講係朱西應該有一套機制, 令佢可以咁囂張唔洗諗後果, 最有可能既原因就係, 佢有 Ai 計過條數, fb唔會因為咁就玩完,呢個先係我想講既一點, 而唔係講ai 有幾人性化, 有幾完善, 爭係計到70% 係左派唔會走佬都夠佢恥笑

wtsapp咁多替代
有心轉點會轉唔到
佢最醒應該係一早買左ig

真心問
Signal如果唔收錢又無廣告又唔賣data
咁佢點維持運作

神話ai? 就算deep learning 都未計到人類行為，唔好以為ai好勁，仲係BB班咋

Python import 幾多LB都冇用

然後收購唔到snapchat, 就係ig抄鳩人story

動物園同屋村既分別

A)動物園, 你知d 籠鎖得好實, 所以囂張撩隻老虎都無事

B)村屋, 你唔知間屋有無鎖好鐵欄, 你唔敢兇隻狗

Xanga 既處境係村屋, 看門狗都唔敢撩

Fb 既處境係動物園, 理得你地用戶係老虎定獅子。唔驚既原因係因為佢知個鎖鎖得好實, 但老虎好兇想出黎咬fb, 佢唔知無乜用, 亦唔知原因係個鎖好實

簡單講就係, 佢有部署過唔會有事,
先玩新 policy

同意 佢知道宜家個世界弱智多過正常人 點會輸

岩岩睇到呢個 post, 更加 support 到我講大數據果part
【全部人Del左個App先好轉會 】終於知Facebook點偷睇你D野！

要用既人繼續用
呢個係你既自由 你既選擇
我就轉用mewe 係咁多

咁佢憎唔憎錢？

佢睇唔起賺錢賺到盡嘅人
你估個個好似你

佢係貪錢就係whatsapp 做多年, 可以拎多幾億美金fb 股票, 但佢都係辭職

佢之前賣左whatsapp 賺左好多億美金, 但覺得內疚先搞signal 呢個ngo project

請埋d pr 打手咁垃圾, 睇黎fb 真係冇運行

我係Pr就死得啦,Pr 應該用黎叫人用番佢地產品,
我好明顯係講緊佢做埋D Data analysis
叫人更憎FB,Wtsapp 喎Ching

大數據計到下期六合彩未

你都幾清楚喎
不愧係WhatsApp員工

屌不如叫FB請波台班獨醒撚好過啦
條友九唔搭八到

得啦得啦, 留返同你老細講, 搵定新工啦

佢鍾意笑囉

我自己搬走得開心
你理鳩得我啫

朱西心諗：清走你班人，我就可以打入中國市場啦

做咩啫你？
扮智者？